聽日考chem了 有乜要注意

早訓

訓啦

記熟spdf

我識VSPER

好緊張
第一科筆試

樓主下年再考chem 有乜要注意

加油，共勉之

師兄早訓先幫到你，宜家先問有咩要注意會否太遲

操熟今年連登流出既試卷就ok

聽日考chem，仲見到依個post，其實注定失敗，早啲訓啦diu

早d訓，起身食早餐

考一考你先，元素週期表，有咩元素可以組成大陸人。

趁搣時睇唔到撕爛隔離左右准考證

記住溫熟group theory

不如撕爛埋搣時條裙

樓豬

記得等考paper2嗰時嗰好對paper1答案 專心休息或者睇下啲簡單concept野好啦

利申：上年chem5*

記住delta G=delta H-T*delta S